{
  "Enter your Wealthbox API access token. Get it from Settings → API Access Tokens in your Wealthbox account.": "请输入您的 Withalbox API 访问令牌。请在您的 WEthalbox 帐户中获取设置 -> API 访问令牌。",
  "Create Contact": "创建联系人",
  "Create Note": "创建备注",
  "Create Project": "创建项目",
  "Add Member to Household": "添加家庭成员",
  "Create Household": "创建家庭",
  "Create Event": "创建事件",
  "Create Opportunity": "创建商业机会",
  "Create Task": "创建任务",
  "Start Workflow": "开始工作流",
  "Find Contact": "查找联系人",
  "Find Task": "查找任务",
  "Adds a new contact with rich details (name, address, email, tags, etc.)": "添加一个带有丰富详细信息的新联系人 (名称、地址、电子邮件、标签等)",
  "Adds a note linked to a contact. Log call summaries against client records.": "添加一个与联系人相关联的注释。对客户端记录记录记录记录记录。",
  "Starts a new project with description and organizer. Launch project-based onboarding when new clients sign up.": "与描述和组织者一起开始一个新的项目。当新客户注册时启动基于项目的即时运行。",
  "Adds a member to an existing household. Link multiple contacts under one family unit.": "将一个成员添加到现有的家庭。将多个联系人连接到一个家庭单位。",
  "Creates a household record with emails, tags. Group family member contacts into one household.": "创建一个带有电子邮件、标签的家庭记录，将家庭成员联系合并成一个家庭。",
  "Creates a calendar event linked to contact. Schedule advisory meetings on behalf of clients.": "创建一个与联系人链接的日历事件。为客户安排咨询会议。",
  "Logs an opportunity including stage, close date, amount. Automate opportunity tracking after meetings.": "记录一个机会，包括舞台，关闭日期，金额。会后自动跟踪机会。",
  "Creates tasks tied to contacts with due dates and assignment types. Assign follow-up actions when opportunities are created.": "创建与到期日期和作业类型的联系人相关联的任务。创建机会时分配后续行动。",
  "Triggers a workflow template on a contact/project/opportunity. Automate multi-step sequences based on CRM events.": "在 contact/project/opportunity上触发一个工作流模板。基于 CRM 事件自动多步序列。",
  "Locate a contact by name, email, phone, or advanced filters. Comprehensive contact search with dynamic filtering options.": "通过名称、电子邮件、电话或高级过滤器找到联系人。通过动态过滤选项进行全面联系人搜索。",
  "Finds existing tasks using comprehensive search filters. Search by assignment, resource, completion status, and date ranges.": "使用全面搜索过滤器查找现有任务。按任务、 资源、完成状态和日期范围进行搜索。",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Prefix": "前缀",
  "Middle Name": "中间名",
  "Suffix": "Suffix",
  "Nickname": "昵称",
  "Job Title": "工作头衔：",
  "Company Name": "公司名",
  "Contact Type": "联系人类型",
  "Contact Classification": "联系人分类",
  "Status": "状态",
  "Gender": "两性平等",
  "Birth Date": "出生日期",
  "Marital Status": "婚姻状况",
  "Email Address": "电子邮件地址",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Street Address Line 1": "街道地址行1",
  "Street Address Line 2": "街道地址第2行",
  "City": "城市",
  "State": "状态",
  "ZIP Code": "邮编",
  "Country": "国家",
  "Twitter Handle": "Twitter Handle",
  "LinkedIn URL": "LinkedIn URL",
  "Background Information": "二. 背景资料",
  "Important Information": "重要信息",
  "Personal Interests": "个人利益",
  "Contact Source": "联系源",
  "Tags": "标签",
  "External Unique ID": "外部唯一ID",
  "Note Content": "笔记内容",
  "Contact": "聯繫人",
  "Visible To": "可见到",
  "Project Name": "项目名称",
  "Project Description": "项目描述",
  "Organizer": "组织者",
  "Custom Fields": "自定义字段",
  "Household": "家庭",
  "Household Title": "家庭名称",
  "Household Name": "家庭名称",
  "Head of Household": "一家之主",
  "Spouse/Partner (Optional)": "配偶/合伙人(可选)",
  "Primary Email Address": "主电子邮件地址",
  "Primary Phone Number": "主电话号码",
  "Household Type": "家庭类型",
  "Event Title": "事件标题",
  "Start Date & Time": "开始日期和时间",
  "End Date & Time": "结束日期和时间",
  "Location": "地点",
  "Description": "描述",
  "All Day Event": "全天事件",
  "Repeating Event": "重复事件",
  "Event Status": "事件状态",
  "Linked Contact": "已链接的联系人",
  "Invitees": "受邀者",
  "Event Category": "事件类别",
  "Email Invitees": "Email Invitees",
  "Opportunity Name": "商业机会名称",
  "Target Close Date": "Target Close Date",
  "Probability (%)": "概率(%)",
  "Amount": "金额",
  "Currency": "货币",
  "Amount Type": "金额类型",
  "Stage": "阶段",
  "Opportunity Manager": "商业机会管理器",
  "Task Name": "任务名称",
  "Due Date": "截止日期",
  "Assigned To": "分配给",
  "Priority": "优先权",
  "Mark as Complete": "标记为已完成",
  "Link To": "链接到",
  "Linked Record": "链接的记录",
  "Category": "类别",
  "Due Later": "稍后到期",
  "Workflow Template": "工作流模板",
  "Workflow Label": "工作流标签",
  "Workflow Milestones": "工作流里程碑",
  "Name": "名称",
  "Contact ID": "联系人ID",
  "Contact Entity Type": "联系人实体类型",
  "Tags Filter": "标签过滤器",
  "Active Status": "活动状态",
  "Include Deleted Contacts": "包括已删除的联系人",
  "Updated Since": "更新日期",
  "Updated Before": "更新前",
  "Sort Order": "排序顺序",
  "Result Limit": "结果限制",
  "Return Single Result Only": "仅返回单个结果",
  "Task ID (Optional)": "任务 ID (可选)",
  "Linked Resource Type": "链接的资源类型",
  "Linked Resource": "链接的资源",
  "Assigned to Team ID": "分配给团队 ID",
  "Created By": "创建者",
  "Completion Status": "完成状态",
  "Task Type": "任务类型",
  "The first name of the contact": "联系人名字",
  "The last name of the contact": "联系人的名字",
  "The preferred prefix for the contact (e.g., Mr., Ms., Dr.)": "联系人首选前缀(例如Mr.Ms.Dr.)",
  "The middle name of the contact": "联系人中间名称",
  "The suffix associated with the contact (e.g., Jr., Sr., M.D.)": "联系人的后缀(例如Jr., Sr., M.D.)",
  "A preferred shortname for the contact": "联系人首选的快捷方式",
  "The title the contact holds at their present company": "联系人在当前公司的标题",
  "The name of the contact's present company": "联系人当前公司的名称",
  "The type of the contact being created": "正在创建的联系人类型",
  "A string further classifying the contact": "联系人进一步分类的字符串",
  "Whether the contact is currently active": "联系人当前是否激活",
  "The gender of the contact": "联系人的性别",
  "The birthdate of the contact (YYYY-MM-DD format)": "联系人的生日 (YYYY-MM-DD 格式)",
  "The marital status of the contact": "联系人的婚姻状况",
  "Primary email address for the contact": "联系人的主要电子邮件地址",
  "Primary phone number for the contact (e.g., (555) 123-4567)": "联系人的主要电话号码(如：555) 123-4567)",
  "First line of street address": "街道地址第一行",
  "Second line of street address (apt, suite, etc.)": "街道地址第二行(apt，套装等)",
  "City for the address": "地址所在城市",
  "State or province for the address": "地址所在州或省",
  "ZIP or postal code for the address": "地址的邮政编码",
  "Country for the address": "地址的国家",
  "The twitter handle of the contact": "联系人的Twitter手法",
  "The LinkedIn URL for the contact": "联系人的 LinkedIn URL",
  "A brief description of the contact": "联系人的简要描述",
  "Any other important info for the contact": "联系人的任何其他重要信息",
  "Personal interests for the contact": "联系人的个人利益",
  "The method in which this contact was acquired": "获取此联系人的方法",
  "Tags to associate with the contact (e.g., \"Client\", \"VIP\", \"Referral\")": "与联系人关联的标签(例如\"客户\", \"VIP\", \"推荐\")",
  "A unique identifier for this contact in an external system": "外部系统中此联系人的唯一标识符",
  "The main body of the note (e.g., call summary, meeting notes, client interaction details)": "说明的正文（例如呼叫摘要、会议说明、客户互动详情）",
  "Select the contact to link this note to": "选择联系人链接此笔记到",
  "Select who can view this note": "选择谁可以查看此笔记",
  "Select tags to associate with this note": "选择要关联到此笔记的标签",
  "The name of the project (e.g., \"Client Onboarding\", \"Q1 Review Process\")": "项目名称(例如\"客户端登入\", \"Q1审查过程\")",
  "A detailed explanation of the project goals and scope": "项目目标和范围的详细说明",
  "Select the user who will be responsible for organizing this project": "选择负责组织此项目的用户",
  "Select who can view this project": "选择谁可以查看此项目",
  "Add custom fields to this project": "添加自定义字段到此项目",
  "Select the household that will receive the new member": "选择接收新成员的家庭",
  "Select the contact to add to the household": "选择要添加到家里的联系人",
  "The household title to assign to the added contact": "分配给新增联系人的家庭头衔。",
  "The name of the household (e.g., \"The Anderson Family\", \"Smith Household\")": "家庭名称(如：“安德森家庭”、“史密斯家庭”)",
  "Select the contact who will be the head of this household": "选择这个家庭的户主的联系人",
  "Select the spouse or partner to automatically add to this household": "选择配偶或伴侣自动添加到这个家庭",
  "Primary email address for the household": "家庭主电邮地址",
  "City for the household address": "住户地址城市",
  "State or province for the household address": "国家或省住户地址",
  "ZIP or postal code for the household address": "家庭地址邮政编码",
  "Country for the household address": "住户地址的国家",
  "Primary phone number for the household": "家庭的主要电话号码",
  "The type of household being created": "正在创建的家庭类型",
  "Whether the household is currently active": "家庭是否正在活动中",
  "Background information about the household": "关于家庭的背景资料",
  "Any important information about the household": "关于家庭的任何重要信息",
  "Select tags to associate with this household": "选择与这个家庭关联的标签",
  "Select who can view this household": "选择谁可以查看这个家庭",
  "A unique identifier for this household in an external system": "外部系统中这个家庭独特的标识符",
  "The name of the event (e.g., \"Client Meeting\", \"Portfolio Review\")": "事件名称(例如\"客户会议\", \"组合评论\")",
  "When the event starts (yyyy-mm-dd hh:mm format)": "当事件开始时 (yyy-mm-dd hh:mm 格式)",
  "When the event ends (yyyy-mm-dd hh:mm format)": "当事件结束时 (yyy-mm-dd hh:mm 格式)",
  "Where the event takes place (e.g., \"Conference Room\", \"Client Office\", \"Zoom Meeting\")": "当事件发生时(例如“会议厅”、“客户办公室”、“缩放会议”)",
  "A detailed explanation of the event purpose and agenda": "详细说明活动目的和议程",
  "Check if this is an all-day event": "检查是否为全天事件",
  "Check if this event repeats": "检查此事件是否重复",
  "The current state of the event": "事件的当前状态",
  "Select the contact to link this event to": "选择要链接到此事件的联系人",
  "Add people to invite to this event": "添加人邀请到此事件",
  "Select the category for this event": "选择此事件的类别",
  "Send email invitations to invitees": "发送电子邮件邀请给受邀者",
  "Select who can view this event": "选择谁可以查看此事件",
  "Add custom fields to this event": "添加自定义字段到此事件",
  "The name of the opportunity (e.g., \"Financial Plan\", \"Investment Advisory\", \"Estate Planning\")": "机会名称(例如“财务计划”、“投资咨询”、“国家规划”)",
  "When the opportunity should close": "何时关闭机会",
  "The chance the opportunity will close, as a percentage (0-100)": "机会将关闭的几率, 百分比(0-100)",
  "The monetary value of the opportunity": "机会的货币价值",
  "The currency for the opportunity amount": "机会金额的货币",
  "The type of amount this represents": "代表金额的类型",
  "Select the current stage of this opportunity": "选择此机会的当前阶段",
  "Select the contact linked to this opportunity": "选择关联到此机会的联系人",
  "A detailed explanation of the opportunity": "详细解释机会",
  "Select the user designated as manager of this opportunity": "选择指定为此机会管理器的用户",
  "Select who can view this opportunity": "选择谁可以查看此机会",
  "Add custom fields to this opportunity": "添加自定义字段到此机会",
  "The name of the task (e.g., \"Return Bill's call\", \"Follow up on proposal\")": "任务名称(例如\"退货账单的调用\", \"跟进建议\")",
  "When the task is due": "任务到期时",
  "Select the user who the task is assigned to": "选择任务分配给的用户",
  "A detailed explanation of the task": "任务的详细说明",
  "The priority level of the task": "任务的优先级别",
  "Check if the task should be created as already completed": "检查是否应按已完成的任务创建",
  "What type of record to link this task to": "将此任务链接到哪种类型的记录",
  "Select the record to link this task to": "选择要链接到此任务的记录",
  "Select the category this task belongs to": "选择此任务所属的类别",
  "Select who can view this task": "选择谁可以查看此任务",
  "Interval for when this task is due after start (e.g., \"2 days later at 5:00 PM\")": "任务开始后到期时间(例如\"2天后, 5:00 PM\")",
  "Add custom fields to this task": "添加自定义字段到此任务",
  "Select the workflow template to trigger": "选择要触发的工作流模板",
  "What type of record to link this workflow to": "将此工作流链接到哪种类型的记录",
  "Select the record to link this workflow to": "选择要链接到此工作流的记录",
  "A short name for the workflow (e.g., \"Onboard a new client to the firm\")": "工作流程的简短名称(例如\"登上公司的新客户\")",
  "When you want the workflow to start (optional, defaults to now)": "当你想要开始工作流时(可选，现在默认为)",
  "Select who can view this workflow": "选择谁可以查看此工作流",
  "Add milestones to this workflow": "添加里程碑到此工作流",
  "Search by name (supports partial matches across prefix, first, middle, last, suffix, nickname, and full name for households/companies)": "按名称搜索 (支持在前缀、中、末尾、后缀、昵称和家庭/公司全名之间的部分匹配)",
  "Search by email address": "通过电子邮件地址搜索",
  "Search by phone number (delimiters like -, (), will be stripped automatically)": "按电话号码搜索 (像-, (), 将自动删除)",
  "Search by specific contact ID (most precise search)": "通过指定联系人ID搜索(最精确的搜索)",
  "Search by external unique identifier": "通过外部唯一标识符搜索",
  "Filter by contact type": "按联系人类型筛选",
  "Filter by entity type": "按实体类型筛选",
  "Filter by household title (only applies to household members)": "按家庭头衔排列(仅适用于家庭成员)",
  "Filter contacts by tags": "按标签过滤联系人",
  "Filter by active status": "按活动状态过滤",
  "Include contacts that have been deleted": "包含已被删除的联系人",
  "Only return contacts updated on or after this date/time": "只有在此日期/时间之前或之后更新的联系人",
  "Only return contacts updated on or before this date/time": "仅返回此日期/时间更新或之前的联系人",
  "How to order the results": "如何排序结果",
  "Maximum number of contacts to return (default: 50, max: 1000)": "要返回的最大联系人数 (默认: 50, 最大: 1000)",
  "If checked, returns only the first matching contact. If unchecked, returns all matching contacts.": "如果选中，只返回第一个匹配的联系人。如果未选中，则返回所有匹配的联系人。",
  "Search for a specific task by its unique ID. Leave empty to search using filters.": "通过其唯一ID搜索特定任务。留空则使用过滤器搜索。",
  "Filter tasks by the type of resource they are linked to": "按其关联的资源类型筛选任务",
  "Select the specific resource to filter tasks by": "选择要筛选任务的特定资源",
  "Filter tasks by the user they are assigned to": "筛选分配给他们的用户的任务",
  "Filter tasks by the team they are assigned to": "通过分配给他们的团队筛选任务",
  "Filter tasks by the user who created them": "由创建任务的用户筛选任务",
  "Filter by task completion status": "按任务完成状态过滤",
  "Filter by task type": "按任务类型筛选",
  "Only return tasks updated on or after this date/time": "只在此日期/时间之前更新返回任务",
  "Only return tasks updated on or before this date/time": "只在此日期/时间之前更新返回任务",
  "Maximum number of tasks to return (default: 50, max: 1000)": "返回任务的最大数量 (默认：50，最大：1000)",
  "If checked, returns only the first matching task. If unchecked, returns all matching tasks.": "如果选中，只返回第一个匹配任务。如果未选中，则返回所有匹配任务。",
  "Person": "人员",
  "Organization": "组织",
  "Trust": "信任的",
  "Client": "客户端：",
  "Past Client": "过去的客户端",
  "Prospect": "前景",
  "Vendor": "供应商",
  "Active": "已启用",
  "Inactive": "未激活",
  "Female": "女",
  "Male": "男性：",
  "Non-binary": "非二进制文件",
  "Unknown": "未知的",
  "Married": "已婚的",
  "Single": "单一的",
  "Divorced": "已离婚的",
  "Widowed": "丧偶的",
  "Life Partner": "生命合作伙伴",
  "Separated": "分离的",
  "Referral": "转诊中",
  "Conference": "Original: ENGLISH",
  "Direct Mail": "直接邮件",
  "Cold Call": "冷电话",
  "Other": "其他",
  "Head": "头部",
  "Spouse": "配偶：",
  "Partner": "合作伙伴",
  "Child": "儿童",
  "Grandchild": "宗族儿童",
  "Parent": "父级",
  "Grandparent": "祖父类",
  "Sibling": "兄弟姐妹的",
  "Dependent": "依赖项",
  "Unconfirmed": "未确认",
  "Confirmed": "已确认",
  "Tentative": "暂定的",
  "Completed": "已完成",
  "Cancelled": "已取消",
  "USD ($)": "美元 ($)",
  "EUR (€)": "EUR (€)",
  "GBP (£)": "英镑(£)",
  "CAD (C$)": "CAD (C$)",
  "AUD (A$)": "AUD (A$)",
  "Fee": "费用",
  "Commission": "委员会",
  "AUM": "AUM",
  "Low": "低",
  "Medium": "中",
  "High": "高",
  "Project": "项目",
  "Opportunity": "商业机会",
  "Active Only": "仅活动的",
  "Inactive Only": "仅未激活",
  "All Contacts": "所有联系人",
  "Recent (newest first)": "最近(最新的第一次)",
  "Created Date (newest first)": "创建日期 (最新的优先)",
  "Updated Date (newest first)": "更新日期 (最新的第一次)",
  "Ascending": "升序",
  "Descending": "降序",
  "All Tasks": "所有任务",
  "Completed Only": "仅完成",
  "Incomplete Only": "仅不完成",
  "Parent Tasks Only": "仅上级任务",
  "Subtasks Only": "仅次级任务",
  "New Task": "新建任务",
  "New Contact": "新建联系人",
  "New Event": "新建事件",
  "New Opportunity": "新增商业机会",
  "Fires when a new task is created": "创建新任务时发生火灾。",
  "Fires when a new contact is created": "创建新联系人时发生火灾。",
  "Fires when a new event is created": "创建新事件时发生火灾。",
  "Fires when a new opportunity is created": "创建新机会时发生火灾。",
  "Assigned To Team ID": "分配给团队 ID",
  "Entity Type": "实体类型",
  "Start Date Minimum": "最小起始日期",
  "Start Date Maximum": "开始日期上限",
  "Opportunity Stage": "商业机会阶段",
  "Include Closed Opportunities": "包括已关闭的商业机会",
  "Minimum Probability (%)": "最小概率(%)",
  "Maximum Probability (%)": "最大概率(%)",
  "Target Close After": "目标关闭后",
  "Target Close Before": "目标关闭前",
  "Only trigger for tasks assigned to this user (optional)": "只触发分配给此用户的任务(可选)",
  "Only trigger for tasks assigned to this team (optional)": "只触发分配给此团队的任务 (可选)",
  "Only trigger for tasks created by this user (optional)": "仅触发此用户创建的任务 (可选)",
  "Type of tasks to monitor": "要监视的任务类型",
  "Only trigger for tasks linked to this type of resource (optional)": "仅触发与此类型资源相关的任务(可选)",
  "Only trigger for contacts of this type (optional)": "仅触发此类型的联系人(可选)",
  "Only trigger for contacts of this entity type (optional)": "仅触发此实体类型的联系人(可选)",
  "Only trigger for contacts with this household title (optional)": "仅触发与这个家庭头衔的联系(可选)",
  "Only trigger for contacts assigned to this user (optional)": "只触发分配给此用户的联系人(可选)",
  "Only trigger for contacts with one of these tags (optional)": "只触发与这些标签之一的联系人(可选)",
  "Only trigger for events linked to this type of resource (optional)": "仅触发与此类型资源相关的事件(可选)",
  "Select the specific resource to filter events by": "选择要筛选事件的特定资源",
  "Only trigger for events of this category (optional)": "仅触发此类别的事件(可选)",
  "Only trigger for events starting on or after this date/time": "仅在此日期/时间开始时或之后触发事件",
  "Only trigger for events starting on or before this date/time": "仅在此日期/时间开始或之前触发事件",
  "How to order the events": "如何排序事件",
  "Only trigger for opportunities linked to this type of resource (optional)": "仅触发此类型资源关联的机会(可选)",
  "Select the specific resource to filter opportunities by": "选择要筛选机会的特定资源",
  "Only trigger for opportunities in this stage (optional)": "在此阶段只触发机会(可选)",
  "Only trigger for opportunities managed by this user (optional)": "仅触发此用户管理的机会(可选)",
  "Include won and lost opportunities in results": "在结果中包括赢得的和失去的机会",
  "Only trigger for opportunities with probability at or above this percentage (0-100)": "仅触发概率达到或超过此百分比(0-100)",
  "Only trigger for opportunities with probability at or below this percentage (0-100)": "仅触发概率达到或低于此百分比(0-100)",
  "Only trigger for opportunities with target close date on or after this date/time": "仅在此日期/时间内或之后触发目标关闭日期的机会",
  "Only trigger for opportunities with target close date on or before this date/time": "仅在此日期/时间内或之前触发目标关闭日期的机会",
  "Start Date (ascending)": "开始日期(升序)",
  "Start Date (descending)": "开始日期(降序)"
}